吉野家咩事？牛肉飯d肉少到仆街

利伸冇食過一開就咁
兩啖食曬d牛肉

下次唔好叫野菜牛

特別少肉？

係 試過中伏 屌完佢話野菜牛係咁

下次叫大井/爆井
$50果碗

琴日食個碗比你多

食吉野家一定要去日本食

幾年冇食過
就係知佢愈黎愈少
on99

野菜牛好搵笨, 得好少肉

牛肉飯

平幾蚊架嘛 但少肉好多

做咩唔拎去叫佢換個多D既？呢D係消費者基本權益

幾多錢

拎去屌撚到佢仆街

見樓主開post
頭先特登走去買個下午茶黎食

屌佢老味
以前我食 佢係裝滿咁滯唔會有空位
依家真係得嗰幾塊

越做越衰
請智障staff
打個火鍋叫人開爐10世都未嚟到
份量少到仆街
20幾蚊叫有個飯其實係煙幕黎
根本剩係得飯 牛肉得個兩三舊 完全唔抵

屌你老母吉野家我去KFC叫桶飯好過

吉野家愈來愈少餸
但日日都好多人排隊食

淨係會食下午茶
下午茶雖然都縮左水
但係無午餐晚餐縮得咁多

係咪阿姐見你著黑衫玩野?